[嚇死寶寶] 細數這些年被嚇到的IU

細數這些年，一個極度需要呵護的知恩寶寶，不是在被嚇的狀態就是在被嚇的路上，妹子到底是真的被嚇到還是在賣萌呢，連受驚都這麼可愛的人真的是沒誰了！

公演時被突然靠近的飛蛾嚇到↓

公演時音響突然中斷被嚇到↓

演唱會時被粉絲突然扔花上來嚇到↓

演唱會時粉絲扔水樽扔到面被嚇到↓

公演唱著唱著被突然跑上來的痴漢嚇到↓

接受採訪時不小心掉了mic被嚇到↓

接受採訪時突然打雷嚇到↓

簽名活動看到粉絲的手臂紋身是自己的肖像，驚訝地大喊為什麼↓

訪談節目被玩具狗嚇到↓

製作MV時被突然扇動翅膀的鴨子嚇到↓

演唱會上唱錯歌詞也能把自己嚇到↓

戀愛了

可愛到呢

喺床上被中出時嚇到

竟然無英雄豪傑瞓教比盧弘喆嚇果幕

含含下俾條仔口爆嚇倒

lm

有!

Ayo

屌你好可愛 我係女都好鐘意佢

g

我老婆

iu係女fans多過男fans既女歌手

其實我想問樓主點解唔開定1個post
要喺咁分開出po

IU BB世最可

佢做得雞，有咩巨撚未見過呀

E家咁佢D新內容一入咪見到囉
如果開個集中POST推到幾十頁,我鬼知邊頁有新野睇,唔通追曬咁多頁咩

你係鐘意嘅自然會追post 啦

如果照你咁講嘅話，
全部明星都唔開集中Post，
成個娛樂台係咪會好亂啊

係唔鍾意追POST呀,關你鳩事咩,臭GAY毛

好cute

仲細過泡菜仔 見到嚇親